好心曼城就讓番個歐聯位比我地阿仙記啦

對里昂都輸2粒

屌你啦

睇埋下半場睇我鏝反杯啦

下半場就算反CUP唔到一定踢斷FEKIR對閪腳

我地車路士一撚定大炒

熱狗琴日咪俾左個位阿記囉

唔出moses半場都炒佢4粒啦

唔抵得人地上上籤 9踢都晉級